Title: Kunst jedem Menschen zugestehen danke Joseph Beuys das...
Date: 2012-06-06 09:40
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, documentary, josephbeuys
Slug: kunst-jedem-menschen-zugestehen-danke-joseph-beuys-das

![343642]({static}/images/343642.png)

Kunst jedem Menschen zugestehen...danke Joseph Beuys das du mir Mut
machst...

{% youtube JjkHYQnxZTE %}

